天水圍要記者啊！！！

千幾人同班狗打左個半鐘啦
仲係無乜FA同記者

推

記者!!!!

pish

聽日11.14三罷18區集會！

天水圍 要記者

推啊！！！！！

唔好成日唔記得天水圍

放左幾輪TG啦

噚日俾人燒，今日會唔會增兵

因為入唔到嚟
揾手足拍片啦

推啊！！！

會 所以元朗出鄉黑

Push

放題緊啦！

唔好作無謂既犧牲啦

入夜無戰略意義 手足珍重

提防回馬槍 勿做灰姑娘

對家班狗一定想覆卓

快啲退啦屌

只有小台做直播

走呀

..........痴撚線

要有目標，不久留

快走啦

各區黑警行動好迅速
根本我地策略錯晒
政府自己宵禁, 我地就唔駛特別係出面堵路的

BU編委會有記者，不過唔見live

屌你老母 幾分鐘60tg

走撚左未

聽到有人中左彈？

推！

唔係
今日天水圍好重狗
班撚樣唔忿氣,要報仇

啲狗想覆桌

天水圍要記者 推

點解成日都唔聽人講架

天水圍要記者 推1

得TMHK

頂撚住呀！推到有記者cover

兩分鐘50粒

天水圍要記者 推123

瘋狂射
手足大退中!!

唔攻中大狗局一定重兵 尋日燒到咁今日一定想覆桌

救命呀

Tmhk live 緊
狂射左好多

頂唔順啦

做咩冇啦啦開花 中大暫時冇嘢 小心大量狗

今日要小心 琴日玩到咁 今日一定會重狗

痴線，一次過開5X下！

走啊

早上呀，仲乜夜晚

天水圍永遠都係冇記者
平行世界

記者人手唔夠都要休息,重狗就走啦

Be water

咁唔係應該要返屋企咩?
就正如解放軍入黎, 我地就係屋企食花生
而且我地係要KEEP 住令到社會停擺
唔係應該要多D 朝早抗爭咩?

講真留力聽朝啦

重狗就走先

推！！

可能連掃地嗰個阿嬸都拎住支槍幫手開

有冇記者朋友？？？

可能等垃圾令炸

記者please

天水圍要記者 推撚爆佢

暫時敗退左

千幾人
真定假？

天水圍有live 推！

救救手足

天水圍有TMHK做直播同埋香城
但係一個出名D既記者都無

咩環境

洗唔洗要人

快撚啲走啦屌

敵進我退，敵退我擾

入面咩位置開緊波？

走啦屌

天水圍長期冇人理

天水圍其實今晚要癱瘓交通為主 勿同狗對抗

lm

push

民間記者啦 fb開住live先

推 永遠冇記者 天水圍人好辛苦

留有用之軀，遍地開花

走啦聽日繼續

Push .. press please support

天水圍得民居無乜戰略價值，永遠比人忽略

撞呀

想知環境

香城公民長期天水圍live 大家可以follow

明顯係想報返尋日燒門口既仇

飛車入緊黎

手足小心

大西北成日都冇記者
好撚慘

係咪有手足頭中槍

成千個手足

睇住 ‘香城公民媒體’！

天水圍班狗往往圢法同岀面好似好唔同

元朗兩晚都係，尋晚最激烈 TG 勁放題，記者都冇個 !?

天水圍瘋狂催淚彈中

手足快d走，今晚對家復仇機會大

一次過59粒tg

大西北不嬲少
加少尋日咁多區

因為少人

天水圍次次都冇記者
係咪記者嫌遠

西北人要自己組支新聞社

四十幾飛 痴能線

推阿,得香城姐姐一個係度報導

TMHK頭先FACEBOOK有直播之反轉位斷左唔知會唔會開番

捱

太多戰場
周圍都打緊仗
高院又拒頒中大既禁制令，一定又有好多記者去咗中大
天水圍手足要萬事小心

班狗不停開前行去新北江果個位，不停狂放tg

天水圍有人臉中tg
急需FA

頭先直播係影到新北江前少少有一灘血

係試過85嗰日有，之後冇試過有

事實天水圍係我，真係全港最唔想入之一地方 !!!

TG GRP
有手足面部中TG ,急要醫生!!!

肯撚定係, 班友至中意覆桌

TMHK頭先FACEBOOK有直播之後轉位斷左唔知會唔會開番

推！有手足tg射中面！

有冇live

PUSH

BeWater

天水圍狗屋琴晚咁柒
今日仲唔報仇咩

放煙花都冇佢咁快啊 2分鐘50幾粒

P牌推唔到但係天水圍要記者要FA呀

大隊比狗衝散左

唉

唔打陣地呀手足
快閃做完野返屋企沖涼啦

快散

5個月, 唔好陣地, 做完又散，拆左再做

在場有乜嘢需要 可以即刻拎物資落嚟

係，一定會狂報仇
手足記住唔好硬碰硬

有香城姐姐阿

推呀

Pishhhh

記者呀

不停放啊屌

成日都唔記得天水圍

射中tmhk記者 射中途人面 dllm
記者係空擴位拍攝都搞到咁

又狂放

記者中彈

生理鹽水 長遮

apple now cable 都無播

香城姐姐被打中手臂阿

記者中左

而家黎應該去邊

推啊

推推推

一晚俾班狗reload返

推推推推推

要記者！

香城姐姐小心

推推推推推推推

Tui

推，多謝天水圍手足

d狗次次都蝦天水圍友瘋狂 催淚彈放題有冇記者同 FA呀！!!!

要小心 重狗要be water

散左先啦

班狗重射緊tg

屯門係TG放題中

散啦

救人呀

推，手足小心。唔對路好快閃。
一個都不能少

橙旗

而家點

be water呀 唔好打陣地啦
5個月喇 ...

退呀

，

Be water啊

點搞啊 次次天水圍都冇記者 推

大西北雖遠但都好努力架要記者要FA

不可以輕敵

退呀各位

屌 死黑警 冇撚停過咁放

push diuuuu

唔該退一退聽日再出發 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇記者去天水圍?

天水圍狗有限 佢地通常放題戰術

黑警高向低射tg 對人

記者！有咩就退呀手足
一個都不能少

認真 天水圍唔夠人 捱唔到好耐 手足 夜啦肯走未 一個都不能少 快d散啦 聽日再黎過

唔好打陣地呀，一隊隊咁散左先，唔好俾狗咬呀手足

Pish

咩情況

不被捕為上

現時港大手足需要以下物資：
- 槌（大量！）
- 大鐵筆
- 手套
- 面罩
- 黑色風褸

其實記者都係人,佢都無車點入到黎...?
搵手足影住先啦...

請問有無天水圍tg gp?

要人 要記者 要物質 要魔法原料呀！！！！！！！！！！！！

蘋果 cable同now都有影元朗
過黎天水圍啦

屯門一樣痴q曬線
2分鐘200粒tg
成個v city都係煙

好似各邨都有

今晚明顯重狗要覆卓
唔好比琴晚影響，睇清楚形勢！

葵涌邨要人 要物資 要記者
葵涌邨要人 要物資 要記者
葵涌邨要人 要物資 要記者
葵涌邨要人 要物資 要記者
葵涌邨要人 要物資 要記者

各位不被捕呀，聽朝需要大家

人地覆卓，我地就返去啊

有蘋果記者，推

人地打中大，我地就打狗屋，要be water

推！！！！

散水啦

記者係哂大學...
其他地方都要人呀

琴日為救趙
今日重左好多狗 加上圍狗屋一向無好處
分散狗人手已經夠
唔記得圍狗屋幾多個手足比人扣左48?

be water

推推推推推！！！！

求下大家退喇
人地有心覆桌

現場咩環境 需唔需要增援！！

推推推！！！

天瑞個到做乜要燒路障，又冇狗，set得咁辛苦又燒晒

想個中臉手足有fa幫未

唔好戀戰啊手足, 留返體力適當既時機先出去啦

睇tmhk話冇明顯傷痕

手足未散 唔俾狗去第二區增援！！

直播又見好大灘血下

推推推推推推推推推推推推推

頂住幫元朗屯門分散壓力

天水圍呢幾日咁打得都仲係冇記者 好撚慘

全線散水啦

今日好明顯睇到港共柒婆唔撚讓步，繼續強硬手法管治，死都唔實行戒嚴/緊急狀態/宵禁

晏奏個股市仲開緊

如果keep 住呢個狀態一段時間，罷工or被罷工係香港好明顯唔work, d港奴為左返工，連巴士都推得旭；係黨鐵跪係到求人比佢返工

假設依加呢個狀況再升級， 下一步應該點做。

其實依加香港個狀態好似烏克蘭，你唔好話冇死人，咁多強姦/被自殺，香港只差一步！

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府

撒啦手足

推呀
天水圍要FA要記者

！！

推，聽朝需要大家，陣地打狗冇用架

小心琴日搞到咁樣
今日一定屯重兵

請善用起底功能

幫推

721
811
831

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

呢個TMHK記者把聲似梁朝偉

千幾人

2214 update

#中大
📍待更新，如有疑問, 請聯絡admin

#港大 #需要物資
- 鐵碟 ⚠️
- 面巾⚠️
- 五金⚠️
- 魔術

#城大 #需要物資
- 望遠鏡⚠️
- 頭燈⚠️
- 電筒⚠️

#浸大 #需要物資
- 豬嘴⚠️
- 濾罐 with 蓋⚠️
- 面巾⚠️
- Cap 帽⚠️
- 天拿水⚠️
- 汽油⚠️

#理大
📍停收物資

#科大
📍停收物資

根本係報復式放TG

Push!!

天水圍真係成日被遺忘

推啊啊啊啊啊啊

要記者

有冇live
我見得細傳媒live

#天水圍
2145 天水圍樂湖 一男一女手足催淚爆頭 40防暴

快D起啦

d路都塞哂,記者點入黎.
入黎再出返去都係另一個問題..

天水圍成日變condom

天瑞爆咩

正式宣佈 天水圍手足最勇武

推俾記者

推救人

推 宜家點

要支援

咁係咪要等攻先開花？

狗屋隔離停車場好多車呀

到目前為止好似射左六十幾粒TG.............

香港人反抗又係鳩噏架？

..D狗去晒元朗 天水圍要攻快攻

一個都不能少，害怕失去你，走啦！

有冇人知現場情況

希望手足無事

頂住呀！

要fa

天水圍似唔夠狗
所以係咁鳩射tg 冇推
但都要小心

推。

成本效益姐

推呀！！！！！

頭先新北江係場內定場外放tg?

手足頂住，勢色唔對要走！！！

手足頂住啊！！

頂唔住就走先呀！！！！！！！

D阿叔仲食花生捉棋

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

小心呀頂唔到就走啦

狗屋中火魔全部拍掌

琴日應該補給晒 放題
元朗果面又難打
元朗一完天水圍就會清

721
811
831

圍城人

Push!!!!!

好多人討論過無特定目標既開花根本就只係白白犧牲手足
但傾完都唔會有人聽，去中心化既運動就係咁，攻擊力低但生命力較強(整體運動，但個體仍然好易折損)
群眾唔會肯跟教條，但同時行事易出於情感，無大局觀

火魔法師好波
準小小幾個一齊中車更好

見勢色唔對好走
聽晚再黎過

P牌推唔郁

天水圍人好堅，仲攻緊狗屋，天耀是個戰場咁

Tuiiiiiiii

有個輕鐵站死個戰蠔咁好好避

屌

無增援班狗

手足仲攻緊車

推！要FA要記者

藍田都係打左成晚 畀人包 唔知安全走到未

721 831 101

推啊
未上熱門

推呀！！
要人！

突發 有狗入左天耀邨捉人，入埋大廈

十幾隻狗入左耀豐樓

應該有手足被捕

好多狗車啊 散喇

潮陽有狗

班狗入天耀邨周圍搜

唔好打警局啦⋯⋯打唔會打得過黑警。天水圍一追入屋苑拉好多的😭😭😭

已經三罷中了，休息幾日補充下，大家唔好再送頭好嘛⋯⋯😭

得一隻？